求 傢私黃店介紹

有冇啲類似ikea咁但黃店傢私鋪
多選擇，有些少自由性
價錢唔好太貴就得

決定前聽一聽

傢俬行內以我所知係無黃店唔係藍就紅，件件傢俬都大陸做，邊會有黃嘅。

有，但都唔平囉，唔啱樓主心水

好似有幾間香港handmade既黃
不過價錢就應該唔符合樓主budget

廿一由八嗰啲真係唔捨得買要換到大屋先買